如果丘吉爾生係呢個世代既香港, 應該會變成過街老鼠, 日日喊打

因為佢一年365日都會比妥協談判泛民同投降熱狗砌生豬肉屈係共鬼
比全港孤立, 最後成過街老鼠, 日日喊打